點解中東d 生番可以為害世界幾千年

因為耶穌已經打左幾千年仗，做乜鳩

因為背後有兩大邪惡軸心操控緊

人種無敵

以前呢

唔打仗 邊有錢搵

一切都係神嘅旨意

神叫我屌柒你

太淺白

檢舉ed 係神嘅旨意

入來幫手推

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

關耶穌咩事
唔識咪亂屈

十字軍